認真警署真係有口罩派

一人一個係有架 一盒就唔好諗
仲有佢地之前充公左好多物資
有好多口罩 存量分分鐘高過醫護

正呀餵

廣傳比武漢同胞知

香港警察对我们内地同胞真好，大家快来😁👍

千奇唔好俾大陸人知
唔係又無哂